hoe onuitsprekelijk - hoe buitengewoon heerlijk.
Duw het erin - meer sneller - geliefd van mijn ziel. "
Ze omklemde me met een knuffel, alsof ze maar één lichaam van ons allebei zou maken, en doorgebracht met een schreeuw van verwonde vreugde, gieten en spuiten een perfecte stroom van kokend zaad over mijn hele kabeljauw en dijen.
"Lieve, geliefde Henry, het is te veel," zei ze, en viel flauw.
Ik lag doodstil en vastbesloten om niet te spreken tot ze zou komen zichzelf.
Het was duidelijk dat haar dromen vroegere geliefden hadden teruggebracht en gelukkige man en ongetwijfeld het feit dat ik volledig in het bezit was fuck, had haar laten geloven in de realiteit van haar slapende gedachten.
Ze was een kwartier voordat ze haar zintuigen had hersteld; daglicht was gebroken en ze keek rond in een soort alarm en riep uit Waar ben ik?
Toen ving haar oog mijn gezicht op Oh!
lieverd Charlie, jij bent het!
Ik heb gedroomd om ver te zijn weg en, naar ik aanneem, het feit dat je lievelingswapen in me klopte deed me denken aan vroegere gebeurtenissen.
